想搵返2套港產片既名

大約95一97年喺黽視睇既
第一套係講有條倭寇喺搶掠途中比人捉左，後尾反而幫佢地打返佢d倭寇fd
重點係佢食埋人倽俆條女

都唔知你打乜鳩

第二套好似係支那廣州，一男一女超女不好打，周圉打鳩人
有一幕有人車佢地去打鳩人，所[i]喺車度佢地係咁詥話好熱呀好熱咞，下一個鏡頭原來個車底穿左個洞，雨[i]兩條友赤住腳喺個地下跑

改完都唔知up乜撚野

少少都睇晤明？

一日一搉

Cheak 清楚先post 啦